做緊薩莉亞既巴絲入一入黎

我想問下 意粉係咩牌子

商業機密

再加多一句
天機不可洩漏~

啲頭髮 蚊 烏蠅 曱甴點解可以咁撚多

ok

點解d杯可以咁油

係咪可以唔加任飲但照任飲

點解變咗問樓豬野明明佢都問緊

我黎係問意粉嫁咋

唔解唔再入辣味雞翼？

我都想知

綠色包裝

可能大家都好想有個做緊薩莉亞既巴絲入黎解答掛

無錢請清潔阿姐

點解啲份量咁少

我聽講過係兩個人去食可以計一個任飲都得

我係咪禮貌上都要回一回咁多巴絲

好撚尷尬

不嬲都冇比錢任飲, 冇人理你

無諗住問樓主，係希望做緊既巴絲又黎順手答吓

用洗碗機係咁㗎啦 邊個得閒幫你抹油

點解會咁平

無Saizeriya巴絲